一幅會令所有連登仔慚愧既相

sorry, Joe

Show Blocked User

block 咪 block,好撚威威啊

搭緊地鐵喊到仆街，周圍都望住我

牙JOE

返左去了

你睇吓相中人係幾咁慈祥，一副浪子回頭既慈父模樣

回家了

懂性後無喊過
今次真係忍唔住

真係好後悔過咗呢邊

痛哭

哭了

搞到我睇緊牙fred講笑話都忍吾住喊左出黎

取消訂閱樓主

...

屌,嚇撚死,想BLOCK鳩你..屌..望下USER NAME 又唔想扑

牙祖

反將囝嘅波台手足仲慚愧
將囝日日反高登，串我地牙祖前牙祖後
點知依家有事，佢第一個諗到就係返老家

將囝口裹反高登反牙祖
但內心明明仲好鍾意高登
牙祖袋底泥刀比佢奶乾淨

joe

見到牙租個樣殘左晒多 個心刀吾好過

幅相舊到仆街

喊左出泥....ToT

係我地對你唔住

成班波台狗係度圍爐

哭是沒有用的

呢張好慈父feel 嘛

我冇慚愧，一直都心在曹營身在漢

高登是我家

真心有無人試下對住張相10秒, 唔喊我乜都得

牙租真係慈父嚟
佢一直都冇怪我地受奸人蒙蔽離棄佢

5秒已經喊左

點捨得Block你

個種內疚

喊到收唔到聲

喊到跪咗喺度

咸左...

ToT.. 熱刺？

沒有joe 怎敢說心事

屌你老母呀監牢狗